App Store 死左？

仲未入到

我都係咁

hkbn？

我都係咁
利申csl

我一開始都係咁
但禁多幾禁就得
利申 3台

RIP

又得番